痴線，艾達臣真係幫唔落，同C朗一樣，想送教練去死！

老人家咁樣跌一跌，真係可大可少，好多家庭意外就係咁，兩腳一伸就去咗，艾達臣

艾達臣擺明係推到個教練仆街

呢場真係笑料百出

推到屎朗比人告虐老

推

冇正選就推呀伯